<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Search><pages Count="8"><page Index="1"><![CDATA[Issue 05 | November  2020 | Week 1                                            www.theeasterly.online


                                           Sports
                                                  The Easterly









                                                 খলা হেব!










































                                  MI, DC, RCB and



                                  SRH Qualifies



    এই  স ােহর   'িফের


                                  S  O  U  V  I  K     R  O  Y
     দখা '
    T h e   ' A B D '   o f
                                                          Sky is the limit for RCB
    W o m e n ' s
                                  What  can  be  the  most  favourite  word  for  Kohli?  Intensity,  must  be!  And
    C r i c k e t
                                  When    it   came   to   a   dramatic   MI   clash   after   all   the   drama   of   Rohit's
                                  omission  in  the  all  formats  of  Indian  team  ,  intensity  what  mattered  the
                                  most  against  a  rampaging  Mumbai.  There  was  also  heartbreaking  news

                                  for  Surjyakumar  Yadav  not  picked  up,  who  was  very  consistent  in  last  3
                                  years.  Twitter  went  into  mad  for  this  much  anticipated  clash.  And  boy,
                                  isn't   the   clash   delivered?   Paddikal,   the   wonder   boy   started   off   with
                                  great   fashion,   also   Phillipe   ,   who   was   replaced   by   Finch,   scored   a
   @theeasterlymedia              quickfire 30 odd runs. RCB was well and truly for 200 runs but there]]></page><page Index="2"><![CDATA[W  e e  k     0 1                                                        N  o  v  e  m  b  e  r     2  0 2  0     |  .    I  s s  u  e     0 5



































                                                                 Something to Cherish for Bengal

                                                                There   is   no   one   playing   from   Bengal   in   the
                                                                IPL,  except  Shami,  who  is  actually  from  uttar
                                                                pradesh.   Saha,   who   can   be   called   the   best
                                                                player   after   sourav   Ganguly   from   bengal,

                                                                mostly   was   also   mostly   ignored   by   SRH
                                                                think-tank.  But  when  he  sent  to  open  in  a  do
                                                                or   die   match   as   a   pinch   hitter-opener,   he
        came  Bumrah,  and  took  Kohli  and  a  double
                                                                went  to  score  a  blistering  87.  The  knock  was
        wicket   maiden   in   17th   over.   RCB   contained
                                                                also  very  special  as  he  scored  against  two  of
        with   164.   Chasing   165,   Mumbai   loss   wickets
                                                                the  best  foreign  fast  bowlers  in  this  IPL.  The
        wickets  in  the  powerplay  and  start  of  middle
                                                                innings  proved  wonders  for  the  SRH  as  they
        overs.  They  were  in  severe  pressure  with  100
                                                                demolish   the   dehli   boys   and   stayed   alive   in
        odd  needed  on  60  odd  balls.  But  then  there
                                                                the IPL.
        was the SKY, who came, saw and conquered.
        The   ball   was   turning,   the   wicket   had   also
        uneven    bounce.    Suddenly     a   ball   inside
                                                                     Begining of new era of CSK?
        edged   by   SKY   to   kohli,   he   chirped,   "   Classy
        batsman,  suddenly  there  are  inside  edges...  ".    With   Dhoni   saying   'definitely   not'   to   Danny
        But    SKY    just   nodded    his   head,   and        Morrison's   question,   may   this   be   your   last
        continued  to  pile  boundaries  at  will.  He  just    match  for  CSK,  the  internet  broke  out  ,  and  if
        made    joke   to   all   of   the   bowlers,   scored   all  you   look   at   the   bigger   picture,   the   IPL   2021
        around  the  ground.  Some  of  his  shots  was  of     can  be  the  start  of  new  era  of  CSK,  under  the
        just   high   calibre.   He   remained   unbeaten   till  leadership  of  MSD,  maybe  which  will  be  the
        the   end,   scored   a   43   ball   79   and   secure   a  last   season   of   him.   He   can   be   the   guider   to
        playoff  birth  for  his  team.  The  match  can  be    impressive     Ruturaj    Gaikwad,     domestic
        remembered      for   Kohli   vs   SKY   but   it   was   a  performer   N   Jagadeeshan,   the   English
        great  quality  batting  display  by  SKY.  And  the    allrounder   Sam   curran   ,   the   Indian   swing
        people   of   India   can   ask   the   selectors,   hey,  bowler   Deepak   Chahar   and   many   more.   It's
        why not SKY in the team?                                all about constracting a new team, regaining]]></page><page Index="3"><![CDATA[W  e e  k     0 1                                                        N  o  v  e  m  b  e  r        2 0  2  0    |  .     I s  s  u  e     0  5



























                                                                2   matches.    SRH    ,   suprisingly   dropped
                                                                Bairastow  and  backed  Williamson  for  middle
                                                                order  stability  and  send  Saha  to  open,  which
        th e   legacy    of  cs k,   with    som e   you ng   blood s,
                                                                probably    the   decision   of   the   IPL.   Saha
        which    may   serve   cs k   for    anot her   deca de.
                                                                provided   a   match   winning   87   in   the   first
        Okay  th en,  let  s  wait  for   2021  and  let's  sit  and
                                                                match.  KKR  won  one  ,  lost  one.  The  equation
        watch  what   Thala Dhoni  ca n deliver.
                                                                was   tough   from   then,   for   the   run   rate   issue.
                                                                But  they  provided  their  best  performance  on
                                                                their   last   day.   RR   finished   last.   There   came
                                                                the   RCB   vs   DC   clash.   DC   clinched   the

                                                                moments,  also  secured  a  top  two  finish,  also
                                                                RCB confirmed the playoffs










                 A Tale of Many Twists

         10 days of  high cl ass drama. That's what you
         ca n   ca ll   it  You    ca n't  just  sure   what   will   be
         happening    next.   It  s   all   sta rte d   with   RR   vs
         MI   matc h,   where   RR   th rashed   MI   and   gave
         a   life line   to  th emselves.   A   superb   hundred
         fr om    Ben   Stok es.   CSK  were   dow n   and   ou t
         of  race ,   but  surprisingly   th ey   were   pulling
                                                                after  3  years!  It  all  end  up  to  MI  vs  SRH  clash.
         th ings   back ,   th eir   ow n   mojo     Ruturaj
                                                                If   SRH   win,   they   qualify.   If   not,   KKR   will
         Gaikwad   was   th eir   fi nd.   It  was   RCB   vs   MI
                                                                qualify.   But   KKR's   hope   was   dented   by   a
         Clash   which    set  th e   tone     of  th e   last   7   days
                                                                former   knight,   Wriddiman    Saha    and   the
         of    ente rprising    IPL.    A     unca pped
                                                                evergreen Warner.
         Suryakumar     Yadav    maste rcl ass.   It's   not
         happening     for    DC   also   They   look ed
                                                                So  it's  all  crystal  clear  now.  Qualifier  1  will  be
         hope less.   Peop le   all   arou nd   kept   saying
                                                                between MI vs DC. And the eliminator will be
         th at  KXI P   here   ca me   to  do  som ething       RCB   vs   SRH.   The   qualifier   1   loser   will   play
         miracl e, but  th ey also  fa ll shor t  in the last   eliminator winner. That's it.]]></page><page Index="4"><![CDATA[The Easterly



                        Get Published!









                       I N   T H E   N E X T   W E E K L Y   I S S U E   O F   S P O R T S





                    Have some sports




                     bulletin to share?





                                                       Or





                  Want to contribute





                            for the special




                                          column?
















                                          Reach out to us at:


                           submissions.theeasterly@gmail.com


                           7059267757





                                               @theeasterlymedia]]></page><page Index="5"><![CDATA[িফের                                                                    Issu e   0 5  |   November   20 20

        দখা











































                                            The 'ABD' of




                                            Women's cricket


         অিব াস  হেলও

         সিত , ি েকেট                        সৗিভক রায়

         অিভেষক হওয়ার

         মা  হ াদুেয়ক                       িসডিনর  একটা   ছা    াি ক  শহর,  ওহা  া,  মা   ১৮০০০  জেনর  বাস

         বােদ অে িলয়া                        সখােন। ি  শ কেলািনয়াল সমেয় গাছ  কেট  কেট বািনেয়িছল এই  ছা
                                                               ু
         ন াশনাল ফটবল                       শহরটা।  ি েকট  ফটবলও  ছিড়েয়  িদেয়িছল  ওরাই।   তির  হেয়িছল  িনউ
                        ু
                                                            ,
                                            সাউথ ওেয়লস  াব। ি  শ কেলািনয়াল  থেক অে িলয়া  বিরেয় এেসেছ
          েম অিভেষক হল                      আজ  ১০০  বছেরর   বিশ  হেলা,  িক   িনউ  সাউথ  ওেয়লস   াব  আজও
          পিরর। িডেফ ার                     জগৎিবখ াত।  তা ওই ওহা  ােত ১৯৯০ এ জ  িনল           ' পজ', বড় হেয়  য


         িহেসেব। হংকং এর                    হেয় উঠেব িব খ াত এিলসা  পির। জুিনয়র  ল এর পর কেলেজ ভিত হল

                                                                           ু
         িব ে । এবং                          পজ।   ছা    থেকই  তার   খলাধলায়   চ   শখ।  কেলেজ   স  ক াে ন,
                                                                                       ু
         অক নীয়ভােব                         অিব াস ভােব সব   াট েসই। অ াথেল  , ফটবল, ি েকট,  টিনস, গ
                                            সেবেতই। িনউ সাউথ ওেয়লস এইরকম  িতভােক িক ছাড়েত পাের? মা
         ম ােচর দু িমিনেট                   ১৫  বছর  বয়েস  চা    পল  জুিনয়র   েম।  এখােন   স  স ী  হল  আেরক

          গালও এল।                          িজিনয়াস  এর,  এিলসা  িহিল।  দুজেনর  মেধ    তির  হেলা  অসাধারণ  ব  ।
                                                                                                              ু
                                            জুিনয়র   থেক  িসিনয়র  এ   গল  দুজেনই ।   পির  ব ােটর  সােথ  যেথ   ভােলা


                                            িমিডয়াম  পস ও করেতা। সােথ অ াথেল ক শরীেরর জন  অিব াস]]></page><page Index="6"><![CDATA[Week 1                                                             Issu e   0 5  |   November   20 20
        িফি ং। এই অলরাউ   মতা  চােখ পড়েত বাধ  ন াশনাল িসেলে রেদর। পড়লও । ২০০৭ এর   েত, মা  ১৬

        বছর বছর ৮ মাস বয়েস , সব কিন  ি েকটার িহেসেব অিভেষক হল  পিরর, অে িলয়া দেল। আর বািকটা ইিতহাস।



                                                                                              ু
        অিব াস  হেলও সিত , ি েকেট অিভেষক হওয়ার মা  হ াদুেয়ক বােদ অে িলয়া ন াশনাল ফটবল  েম অিভেষক
        হল  পিরর। িডেফ ার িহেসেব। হংকং এর িব ে । এবং অক নীয়ভােব ম ােচর দু িমিনেট  গালও এল। ন াশনাল
         খলার পাশাপািশ িসডিন এফিস এর হেয়  'W' িলেগ চলেত লাগল তার  খলা। ওিদেক ি েকেট  স ঘ েয় চেলেছ

        অিব াস  সব পারফরম া ।



        ২০১০ এ ওয়া   - টােয়ি  এর  সিমফাইনাল, ভারেতর িব ে । অিব াস    ােত রান আউট করল  স হরমন ীত
                   ু
         কৗরেক।  মলত  ওর  উপর  ভর  কেরই  িব কাপ  িজেত  িনল  অে িলয়া।   গাটা  িব কােপই   পিরর   চাখধঁাধােনা


                                                           ু
        পারফরম া । ম ান অব দ া টন ােম  হল  স। ওিদেক ফটবলও চ েয় চলেত লাগল। পেরর দু'বছর ও    টােয়ি
        িব কাপ  িজতল  অে িলয়া।  ২০১৩   ত  ওয়ান   ড  িব কাপ।  িহিলও  চেল  এেসেছ  তখন   েম।  অে িলয়া  জা
        অ িতেরাধ  তখন।




        এইসময় িকছটা কে াভািস  তির হেলা তার দুেটা   াট স একসােথ  খলা িনেয়। উপরমহল  থেক বলা হল  যেকােনা

        একটা  বেছ িনেত। িক   পির নােছাড়বা া,  স চািলেয়  যেত লাগল দুেটাই। িক  আে  আে   স বুঝেত পারেলা
                                              ু
        যুেগর চািহদা। ২০১৫  ত পুেরাপুিরভােব ফটবলেক িবদায় িদেয় ি েকেট মেনািনেবশ করল  পির। তখন উইেম  িবগ
        ব াশ িলগ ও    হেয়  গেছ, িসডিনর অিধনায়ক িনব ািচত হল  স। পেরর বছর  মেয়েদর অ ােসজ আরও ঘটা কের
           হেলা। ২০১৭ অ ােসেজ, িসডিন  ড নাইট  টে  ঘেরর মােঠ ইিতহাস স  করল  স, ২১৩ নট আউট এর একটা
                                                                            ৃ
        অিব াস  ইিনংস  খেল, যা এখনও অবিধ উইেম   ট  ি েকেট সেব া  রান।


                                 ঁ
         পিরর এখন ৩০, আরও পাচ বছের হয়েতা আেরা অেনক  রকড গড়েব বাইশ গেজ  স। িক   ধু বাইশ গজ নয়,
        বরাবেরর  অলরাউ ার   পজ  কলেমও  অিব াস ভােব  সাবলীল।  তার   লখা  পাস েপি ভ'  অে িলয়ােত    ি ং।
                                                                               '

        এমনিক  শির  াকেক স ী কের  ছাটেদর বইেয়র দুিনয়ার তার পরপর চার  বই,  ' পেকট রেকট',  ' ম ািজক িফট',  '
        উইিনং টাচ',  ' ডাবল টাইম',  বশ মজাদার এবং িবখ াত। তার খ ািতও  য চড়া , তা  বাঝা যায় যখন  ফসবুক তােক

                ু
        িনেয় ডকেম াির কের, িবখ াত টেয়াটা, অ ািডডাস,  রড বুল, মাইে াসফট তােক   া  অ া ােসডর কের!

           টােয়ি   ত চারবােরর িব চ াি য়ন, দুবার উইজেডন এর ি েকটার অফ দ া ইয়ার, িবিবএল এ একািধকবার


                                                                      'ওিডআই  ি েকটার  অফ  দ া  ইয়ার'  এ  ভিষত
         সরা  ি েকটােরর  তকমা  পাওয়া,  এমনিক  গত  বছেরও  আইিসিস

        এিলসা   পিরর   য  এখনও  অেনক  িকছ   দওয়ার  আেছ  অে িলয়া  ি েকটেক,  তা  বলাই  বা ল ।  যাইেহাক,
        জ িদেনর  েভ া, িমস ৩৬০° !]]></page><page Index="7"><![CDATA[www.theeasterly.online/]]></page><page Index="8"><![CDATA[instagram.com/theeasterlymedia/]]></page><page Index="9"/></pages></Search>
